如果有預知夢嘅超能力，會覺得開心定痛苦？

一般發夢個夢境都唔係自己可以控制到，但如果夢到嘅嘢喺一年半載之後真係發生咗，又會唔會覺得好神奇？

夢到嘅嘢純粹係自己見到嘅範圍，例如日常生活呀咁樣，又或者會夢見自己喺某個地方做某啲嘢，結果真係做咗⋯⋯

的確係有樣嘢叫「self fulfilled prophecy 」，但究竟落入咗呢種事係咪只係日有所思 夜有所夢？

如果你有呢種自己控制唔到嘅能力，會覺得開心定唔開心？

利申：純粹9up，但有資格拎白卡

有，覺得好神奇，點解會覺得痛苦？就算係唔好嘅事，但可以比你一早知個心都會有個底先，我覺得幾好喎。

夢只係腦部將訊息處理嘅過程
唔將夢視為啲咩神奇現象會易啲舒服啲 始終都只係你個腦黎 有哂生理基礎

好似便秘咁 有一日屙到肛裂都有先兆你知